［絲打入］無啦啦whatsapp人 女仔會唔會覺得好狗公？

借朋友ac問

出過黎2-3次 岩岩識左冇耐
咁樣聊人好似好狗公

出

出黎嗰陣你哋多唔多計傾先？

岩岩用左
Hi 女學霸 做opening

通常4個人
另外一pair couple

搵人做咩先

咁就掂啦

想我點叫你?

你朋友就係你
正常人點會借連登ac
仲要你個ac開咁多膠post

傾下ok?
近排唔開心

唔開心點解要搵我啊

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。

你個樣樣衰嘅咪狗公囉

事實上溝女就係咁